約到個女仔出黎，但係平時好少交流

約係約到，仲幾易約
但係平時好少whatsapp傾計之類
平時搵佢就兩句起三句止，關心佢佢又hea覆我
感覺好奇怪，係咪冇機會應該放棄 ？

由hea覆你個下

唔知係咪，但佢唔會同我講佢d野

佢係咪平時都少講野？面對面都hea你就真係玩完

對其他人係咪咁先

如果對人熱情，對你冷，你就gg

面對面唔係，佢平時都係好多人搵嘅
但係好少可傾到計... 了解唔到佢

見步行步啦 好過約都冇得你約
但有咩傾

明明約親佢食野睇戲都肯出

但返到去就冇計傾傾 ？

例如，佢fb ig呻唔開心，我去關心佢既話佢就覆下我，但問到點解唔開心就從來唔會同我講，有時己讀

係... 可以隔十幾日零交流

係咪應緊第二個

「發生咩事，同唔同得我講呀？」
藍剔左十幾日，次次開黎睇都sad
成日覺得自己煩到佢，唔敢再搵佢
佢都冇搵過我 .....

兵味濃郁.

個人覺得，當一個人不論男女啦，佢已讀不回既話，大多數都唔太想覆你

呀！！！！！！！！！！！

你未試下搵一排唔好搵佢，佢出啲傷心post，唔好讚，唔好搵佢，之後睇情況做人啦

十幾日冇講過嘢，又己讀我
琴晚約佢出去食嘢佢又制

咁未爭取面對面機會囉，直接啲問下佢既野，勇氣我比你

次次都係我單方面請佢食同玩
硬係覺得如果唔係我請嘅話佢唔會so我
回不去了

條女很清楚...好過...

你出曬錢都應該知咩事啦

係 ...次次出去食嘢同睇戲都差唔多一千埋單
去主題樂園就兩千到，我係肯洗錢但係佢都係冇乜表示
是否應該收手 ？

唉

巴打你咁講，其實個女仔真係hea你，不如下個啦